我愛你 只是我不再喜歡你了

我唔會再揾你
我都知你唔鍾意我 覺得我好煩
一直以黎都係我喺度死纏爛打
如果你對我有感覺 早就主動揾返我
你永遠都唔知我花咗幾多心機係你身上
又或者你根本唔想知
係我最需要你嘅時候
你都係hea覆我
好傷心 好攰
無力氣再繼續

如果人生若只如初見
我冇表白 你冇拒絕
起碼可以做到朋友
依家連要離埸都咁尷尬

比人hea覆真係好撚慘

係 特別係期望同現實有好大落差嗰陣

唔覆更慘

好過佢係你面前扮到好愛你 但明明就唔愛你

越早離開，hurt得越少。巴打明天會更好啊

扮深情正仆街

有時簡單想傾下計問句做緊咩，對方就咁答冇但係明明係到做緊其他野

真小人 好過偽君子

加油

睇完你個post都為你感到難過
你嗰個真係好賤

寧願佢唔覆唔好畀假希望我

巴打有相同經歷？

原來呢個世界咁多人都係咁

唔講以為係自己

兩情若是久長時 又豈在朝朝暮暮

真正嘅戀愛，應該係比較而家輕鬆得多

除咗無奈都做唔到咩 完全唔知點傾落去

人地都唔想同你傾，緊係唔知點傾

之前仲傻到幫佢揾籍口，諗住佢應該係忙緊先會咁樣，日日係度自己呃自己

根本咁易上心就好垃圾 咁認真做乜
受傷嗰個咪得你一個 人哋就輕鬆離場

真正既愛情係相向而唔係單向
係我自己太傻一味盲目去付出

忙住應酬其他人

我都知架喇

以為自己開post

所以唔好阻住人

“I love you, Dex, so much. I just don't like you anymore. I'm sorry” Emma from One Day
建議樓豬睇One Day🥺

你以為有日佢都會雙向

我哋係咪追緊同一個人

朋友話，幾忙都總會有食飯休息嘅時間覆返你
但我唔信

曾經熱過
定一路都係hea覆？
如果一直都係咁就算啦

有睇過

想留返啲尊嚴畀自己 所以我放棄啦
不過都希望佢揾到一個適合佢既人

我冇你咁好人 我希望佢一直比人玩

你算好啦 前排有個女仔係咁比signal叫我追佢 平安夜出街又會嘗試攬我 轉個頭我表白比佢拒絕左

之前有排都好憎佢
後尾諗吓自己都有少少問題
有時做啲嘢無意中傷害咗佢
好對唔住 第一次追人咩都唔識
迫到你太緊搞到你不知所措

巴打快啲move on啦
見你日日係感情台
呢個應該傷得你好深
有時候唔適合就係唔適合冇得勉強
如果太執著大家只會傷得更深

我都知冇得勉強所以選擇離開，不過冇諗過一個人把口可以咁賤

佢比signal你 巴打嗰陣有冇回應返佢？
冇嘅話可能佢以為你冇feel
女仔通常會set咗個時限畀你回應
一過咗就

Agger

好攰 等唔到了
所以我都決定一刀切
加油

冇啦 永遠都等唔到嗰一日
唔期望佢明白我苦心
但係好想佢知我係真心
我唔係咩player
雖然身邊好多異性
但係個心從來都淨係得佢一個

所以永遠都係一見鍾情
日久生情只會喺幻想世界出現

你feel到佢鍾意你 你要即時俾反應佢

有時拖拖拉拉 幾愛都變恨啦
所以巴打要好好愛自己呀
畀啲時間自己行出嚟
唔好再畀佢一句說話傷害咗自己

花光心機但最後咩都冇
放低係唯一出路

我會加油

現實世界唔同拍戲
有時時機嚟到就要抓住
錯過咗就真係錯過

咁想問下 見佢上線但係唔覆我住 係都要隔十幾分鐘先覆or更耐 但係唔係hea覆個種 會問返我轉頭個啲 算係點？

咁明顯都唔知
欲拒還迎呀

咁可以點搞？因為我之前個啲都係一見鍾情一齊嘅 好少要追咁耐

幾耐？有冇畀比signal你？

hea覆都好過已讀不回

都係一兩個星期到啫最深刻都係個次佢飲醉咗打俾我

試吓約出街
我都係第一次追人冇咩經驗畀唔咩意見
不過你個可能有啲機既 試下無妨 加油

見過幾次架啦都

有呀 我都會攬返佢 又送聖誕禮物比佢 然後我過2日表白 佢話未想拍拖 又話未對我有feel 我之前都以為自己拖得耐佢話佢享受比人追 話無鍾意過我 仲話可以繼續追佢 你話死未

慘 佢似當你係兵喎

絲打黎

有冇啲例子講黎聽下
因為就咁聽你講我覺得其實個男仔係想同你傾計，但係唔知講乜所以share d野比你睇嘗試開個話題出黎

其實對方係咪hea覆你自己都應該感覺到
有啲話題真係可以講兩句就完，你可以試下諗下如果對方比個咁既回應你，你仲會唔會講落去？
就咁睇佢主動搵你都唔算hea你啦

其實要諗話題 果下
可能你地已經無左互動
雙方都有意既話 乜都可以傾一餐

個個人唔同既，有啲可能搵到好多話題既，有啲可能唔識開話題既我就唔識開口題個種。你想傾落去既咪你試下開話題囉，對方如果想傾都會認真覆你啦，佢都唔會想個對話咁易完結

都有啲道理

係呀 就算幾唔甘心都要放低
出面成個森林俾你揀
無謂執著於一個無可能既人

個男仔 A0 的話，較大可能唔識延伸話題
如果拍過拖識講野，較大可能係冇乜意思住，當你後備也說不定

如果你嘅滿足感源自付出，就算換左另一個對手你仍然會付出下去，仲要為左證明比上一個更愛要再付出更多，只會愈來愈辛苦。
這是一個循環，要脫出唯有轉用其他定義得到滿足感，希望你做得到。
利申，過來人。

所以一次比一次傷
下次嗰個可能冇勇氣再去追

佢啱啱同我表返白

依家一齊咗？

係呀佢講到喊 心軟了

如果大家都鍾意對方咪一齊囉